其實今次濕疹女自殺單野，連尼住何來有責任？

上X登勿認真 不嬲當笑話睇完就算
網上講到幾真都好 本來就不可信
90後幼稚冇批判性思考又唔係第一日既事
自己憨鳩上網比人洗晒腦又關人事？
而且都講埋學術討論 唔通又去干涉咩
更何況呢種怨天怨地 負能量風氣係你地帶起
有起事就係到扮晒野屌連仔 要求提高門檻又乜乜乜咁真係笑死
真係睇唔到連仔有咩責任

窮人生仔正仆街 遲d可能有窮拎連登仔拎刀斬死自己老豆老母再自殺

我都想睇下 睇班窮西仲夠唔夠膽生仔

90後真係冇藥醫

正評樓主！

自己心理質素差又賴哩賴路

唔通強姦犯睇完pornhub之後犯案pornhub又要負責任？

啱

認真，講得好岩，根本唔關網民事